請大家唔好再屌柒雙花巴

係，佢曾經考過輔狗，但佢只係貪過癮，佢同岳先生係frd 到仆街，知道佢有事即刻幫佢揾律師，請大家唔好再屌雙花，佢今日已經有2個frd俾人拉好唔開心

原本冇諗住開po，但屌你地老母，佢真係自己人黎，次次都出黎咁濟

推

佢自己交唔出證據
又有前科 好難叫人唔懷疑佢

唔好意思阻一阻你

[大件事] 佢就嚟死喇......

麻煩大家救救廣東話！！！！一人一信話俾教育局聽廣東話係我地母語！！！！

律師: 文浩X

佢同岳巴同岳巴女朋友喺醫院

唔係星火唔係612

Pish

Push

已經揾咗律師

咪撚再屌自己人

由始至終都無嘢證明到 佢本身又話搵左星火 而家又話無搵 一日未fc唔會信 你用幾多個acct開po都無用

無相無證據
呢頭話完搵左星火果頭星火話未搵到人
收撚皮啦真係後悔信左佢兩秒

屌你地咁你信吓我okay?

你⋯邊位

你話信就信啊？幾十個人衝出嚟話係佢d fd，連登開壇以嚟未發生過

證據啦？
比人拉左仲打到電話？

你諗吓有冇可喺咁多狗之下影幅相

証據呢？屌，你比到証據咪信囉，我撚知你係咪狗扮野開post。從來連登都唔係純文字討論嫁啦。

一時搵星火 依家又話唔係星火？

係岳先生俾人拉，雙花即刻揾律師

講咁撚多有撚用
前言不對後語
比你係真 班手足唔撚信都正常

你覺得有冇可能入醫院俾你影相

明明無搵星火點解一開始扮搵左星火

只需要解釋哩個

你地狗仔咪得囉

邊我撚到前言不對後語？
岳先生襲幾隻狗，入到醫院你覺得會冇人睇住任你影相fc?

屌你老母，又話冇可能影相，但佢原po又影到，夾下口供先啦阿sir

咁點解雙花影到？

blocked popo 唔好信佢。

佢依家有無事 多謝佢 千祈唔好出到院 學下院霸 難以想像去到狗屋會點

本來係星火，轉介咗，依家係文浩正

又搵星火 又未搵 又叫星火搵個律師

起我座，隨便

算啦樓主，點澄清都冇用，佢地死都唔信冇計，佢地而家話埋我係popo

慳d 啦死popo

又多一隻popo

有心，俾啲空間佢，依家揾咗文律師

都話咗唔係星火跟，你地搵星火係冇用

搵咗文律師fc未呀？popo

證據 完

popo 跟，明既。

依個我影我柒，我冇睇曬佢個po，我既意思係想講好難大搖大擺影相fc

認*

如果有搵過星火
點解星火會連名都唔知

咁咪等星火派律師去fc

你係都唔相既話冇野好講，都聽唔入耳

本來係星火？？但星火話無收過資料喎

咪講撚咗揾咗文浩正律師

因為有好多律師

嘩咁搞笑
你地會唔會有多個post話識樓主你同雙花係fd

揾星火之後轉介左，係咪星火無收過資料

你可以起我底

證據呢？

其實你地要fc不如搵文律師啦，因為樓主講咩你地都唔會信

點解要信你？你話係就係？證據？

星火轉介但星火無資料你係度搞笑

比張文律師卡片睇睇先啦

我咪問梗咩事囉

屌如果你唔撚係popo你真係on9
星火自己有admin 有自己律師
如果你搵過星火
佢地一定有record

好撚鬼屌你老母

我都希望係真，大家緊張所以先咁多疑
你哋暫時冇乜事嘛？

影唔到岳巴打野做fc原因係啲野喺證物袋到

from tg

閱。哦。

咪係 你聯絡星火 佢地會有你資料 跟住再轉介律師跟 樓主你點樣直接搵到星火嘅律師呀

我幫你開定po都得

請大家唔好再屌柒獨孤巴

佢同雙花先生係frd 到仆街，知道佢fd有事佢fd即刻幫手揾律師，請大家唔好再屌獨孤巴，佢fd今日已經有2個frd俾人拉好唔開心

交義士全名，唔係就係狗

大把嘢可以做fc

撐樓主 班花生友都係得個八字 係唔係popo
班花生友對件事都冇幫助

咁搵星火既時候洗唔洗比名同id no. 比星火搵人呀?定你想佢地去到先問有冇人要律師?
你地咁fd解釋唔到呢樣野真係好難唔信你地
不推文

我希望大家冷靜諗一諗，醫院嗰到好撚多狗

係好撚多防暴

唔洗同班花生友咁勞氣 安心養傷 小心mon post 狗

講野前言不對後語
語搵左星火轉頭星火話冇資料
信佢一成雙目失明 樓主你都係呀

隔離post要fc嘅手足入嚟未呀？
屌完自己手足未呀？

屌，算啦 呢d post 咪撚推，總之我地知岳義士 而家點就得。呢d post 唔撚洗理

係真嘅話 我道個歉先

我send 咗圖

咁你都體諒下我地都好擔心佢先咁chur住嚟問。

我呃你地做乜尻，唔好人云亦云得唔得？俾小小批判性思考

星火有資料啦依家 又話文律師唔係星火？

佢屋企人
記者會跟㗎啦
大家唔使再爭拗啦

好難唔屌
一開始話已經搵咗星火,但星火無資料話有呢件事,之後最講啲嘢有矛盾,咁鬼行為

原來咁多手足被炒車 仲起我底 問我係咪守葵芳

我明你地點解咁急，我唔喺現場，雙花我問咗佢好撚耐先俾到資料我，更何況我要再轉述？

如果是真,幫我講聲對唔住
但是件事好鬼, 事源連登所謂朋友已經唔再可信,
搵有公信力例如民陣星火等factcheck

你睇隔離post，完全唔係chur住問，係直接屈你係狗然後屌鳩你

比晒律師名 又唔自己fc
巴打咁勇在醫院實比狗望到實一實
知到無事就得

伙記喺隔離就airdrop啦 定係用緊小米機呀屌你

有咩

你邊位啊先生？ 你證明到係岳生朋友咪信你囉

證據

你慢慢，你先入為主討論唔到落去，你冷靜吓先

就係有批判先唔會一話朋友就信你

隔離兩個post都有人話我係popo，我屌咩，唔好攞我嚟同狗比

屌 佢係狗所以咪可以影至張上救護車相囉

圖？

佢話佢發夢搵星火喎 點拆先

樓主張圖解釋咗啲咩

係 講2句又係咁屌 係狗洗撚開咁多post咩

大家真係可以睇清楚 而家連登有幾多人帶風 一有人黃咗斑人衝出黎護航/洗白

記唔記得梁烈士走個日唔夠四個鐘就有人扮親友

因為真係好快轉介咗去其他，雙花同我講

救護車張相真係冇撚得駁，仲快過記者，我真係唔知原來資料咁公開，公開到可以搶先救護車到醫院仲影埋相

唔通你要我地好似藍絲咁見咩就信咩咩？
如果屌錯sorry
唔想有下次 但萬一唔好彩真係有下次或者其他巴絲都係咁既情況
你同我地講咩律師機構跟緊已經好夠

例如你想要咩

果張相神奇到仆街喎

唔使再回，推番重要post

貪過癮？

我唔洗白啦 你都見出黎實比人屌 反正唔係狗 唔洗死全家就夠

好串wo靚仔

到依家好似樓主呢類蠢過豬嘅黑警仲以為可以好易係連登轉風向 以為個個好似你讀毅進冇腦咩？死狗

已經擇晒名

我po 咗張卡片出黎

Hku 有心了

巴打好波

啲用字生硬到我打冷震啊popo

冇證據你講經咩

唔信係正常
個個都好嬲
義士比人捉之後仲要疑似比人開post攞料
啲證據又柒柒地
大家都係驚被利用啫

如果炒車就最好啦
係我真係想講聲sorry

唔係我就屌你老母啦

有人叫po 張卡片出黎，我po ok但只係有多先入為主既人入黎屌，咁好難討論落去

哦 起左啦 點？

一日解釋唔到救護車張相我唔撚會信

佢個人做事係柒啲，講反聲唔好意思

可唔可以解釋下點解雙花個post張相係東區
但你話義士喺律敦治

炒車嚕

Po少少佢同文律師對話
Wtsapp既要見到文律師電話
通話既要見到通話分鐘同電話

咁雙花大哥聽日會唔會上黎解釋多d

叫佢上黎仲唯恐天下未夠亂？

點解釋都會俾人屌㗎啦
要等岳巴親自講先會有人信

ot錢幾和味啊 日日都呃緊嫁啦

唔想比人屌就出黎fc
成個連登都急緊既時候都唔出黎fc
唔屌佢屌邊個
如果係難就唔好開post
引罵戰邊個想 第一日上登？

直接上去

人地好似想攞件衫出嚟做證據
啲人又話有mon po 狗 叫佢唔好
想佢點

其實真又好假又好，無人有興趣知你地係邊位，大家只係想關心岳巴，如果你地做緊既野根本幫唔到佢，就麻煩你地收皮同唔好浪費大家時間

亦都希望大家唔好再覆依啲垃圾post，去幫岳巴手或者推其他有意義post仲好

你係乜柒，無實質證據連尼住出黎我都唔會信

屌你老母敏感既post就fc左先
唔撚係邊個信
講到口都臭

Post卡片算咩證據

哦 即係唔係散仔 督察下話？

又唔好咁講
我地幾急都好 始終係冷氣軍師
人地如果真係搵緊律師 幫緊手
咁忙都開post比大家安心 有錯都可改善

得張卡片托柒啦
我都有佢張卡片呀
呢啲唔係證據呀

咁你咪走囉 PoPo狗

如果係真 又比唔到證據
你都唔急在一時三刻解釋
只會越描越黑
你到遲啲解釋到
有證據再澄清都得啦

攻擊得好睇啲得唔得。。。

比人係街屌得多屌到你傻撚左呀

咁你點fc 我係狗？

唔好再推
民陣表示義士已經有律師接收咗
唔好再推
告一段落

其實樓豬你邊位
出黎認屎認屁做乜鳩
一係比證據
一係收皮啦

星火呢家del左啦 Sor我認我過激 但是星火佢真是有forward

同佢地講撚到口乾都唔會信架

你同佢地講啦，自問自己都eq 高，但就係咁屌尻我狗，想問點fc我係狗？

你本來就唔應該開post
有民陣confirmed
義士有律師跟緊
唔好再推

其實大家重點係星火去到2:4x都話無岳生資料
所以一開始話搵左星火再轉介去其他律師係唔能夠令人相信
大家只係想知道岳生安全

我出po 都只係唔想大家out of scope 喺佢做過輔警

明明雙花話同岳生有對答，仲講電話

樓主 唔好再po任何嘢 你嘅身份唔重要 重點係民陣fc左 星火跟進緊 我地fc到義士有律師幫就夠

星火呢家del左個forward, 炒車啊唔好屌雙花巴

自拍咪得囉

冇證據真係on9先信你

根本成件事係星火on9 forward出嚟造成
人一早搵到而且有人幫緊，成班律師搶case，亂係好正常

明白，有心

同意 呢件炒車開心事是難為雙花巴

如果你開個咁嘅Post係為咗引戰我勸你都係縮返落你老母個閪度
我地呢度全部人入黎都只係因為關心岳吧
唔證據又FC唔到就收爹
無人想知你有無Hard feeling

得喇得喇，見到你咁落力jer 尻我，碌大你屎眼睇到星火del msg 未呀p 牌仔

POPO 3點半仲上連登有冇OT錢?

星火msg 已Del

未做過答唔到

如果係誤會
叫雙花巴唔好介意我咁做
同埋唔好意思
對唔住

唔知是咪真
但係起出黎唔好咩
而家我地咩岳巴嘅資料都冇
popo有曬

屌你啦黑社會

ching ho ball

樓主唔好氣累
只係大家都太嬲 只雙花巴話搵咗星火
但星火話冇呢一點令大家誤會咗
依家星火del埋 證實真係純屬誤會

最緊要依家真係有律師跟
岳義士冇事就ok

你係邊撚個？憑乜嘢要我地信你

屌 搞咁多做咩 有證有據就得啦 風頭火勢一句兩句文字真係難以令人信服 有咩野firm就搵齊料fc再post就得
因為字個個都識打

Block埋你
伙記衝出黎比人block

求問

雙花真係好神通廣大，
可以知道岳生坐邊架白車，仲早過白車到？

留名想學野

唔好再回個post啦 已有答案

不推文
既然幾位講咩都無人信，至少大家都認同星火接左手（上面公海TG圖）
費事再拗落去，等聽日星火/律師出來回應下
到時先再睇證據決定點

反正都有人跟，不如留意返隔離post開達仲好啦，唔知依條友係咪呃錢

咁都唔信咁冇野好講

我都係佢個frd喎
你邊位？

Po 咗

睇咗星火未

唔好再回
由得佢沉啦
我地只係要知就義士暫事冇事就夠

算啦 知有人跟就夠 唔洗對班謾罵友上心

暫時冇事

屌自己人既從來都係連登既某部份人
只要做正確既事 對得住自己就夠
我都係比人分化無數次 對準政權就夠
兄弟爬山 各自努力

連登仔下下就屈狗屈毛好低質

唔好再post義士個人資料啦，可能屈人係狗嗰啲先可能係藍屍，係咁問人攞個人資料咩居心

真

可唔可以講下傷勢如何 ？ 警方暫時對佢作出左咩指控？ 有冇得保釋? 最後有冇野需要幫手？

mi埋負評唔出句聲唔爬文就屈咗先嘅同班fake news撚一樣低質

我唔評論真假 但大家真心係關心義士

皮外傷，好彩個腦冇事，其他真係唔好意思唔方便講太多

我啱先都有懷疑，因為真係九唔搭八有可疑，不過依家反正有人跟就得先係重點，學朝早一個post話齋，鬼=細菌，係捉唔到，所以有冇狗扮人都唔重要咁執著都冇用，最重要嘅係岳巴依家有律師就得，不如各位巴絲留意返其他可疑post討論仲好，利申我依家比較關心開掛之達人係咪人血饅頭多d

班p牌係咁，完全冇論點論據

義士要平安🙏🏻

屈完人就縮返入啊媽個閪度又唔爬文先

巴打唔好爆太多料 祝岳兄弟有日康復

明白站在外人角度真係驚有狗，可以諒解，但有幾個真係完全先為主屌尻你係狗

狗隻警報
Great 有多隻狗上水

毅進仔就咪衝出黎柒啦

爬咗文未

爬文啦仲要黃色超大 咁大個人唔爬文就屈狗先醜唔醜

要卡片show咗俾你，要wtsapp convo都俾埋你
仲可以有人先入為主就屌你係狗，真好奇依啲人諗咩

之前已經屌過 班人唔識爬文㗎 個個睇完頭幾個留言就俾人帶風向跟住屌 除非你一開post就放晒證據唔係去到1001都有人屈毛屈狗

同你個名一樣，嗰班人都係痴撚柒線

笑撚死，仲有人炒緊車

唔想自己勞氣嘅開過個post畀班盲撚食殘廢餐算啦

其實呢d事可以避免 懷疑係popo好正常
根本就雙花講d唔講d而造成

確實佢係講得唔好，我都認同

我唔否認，但有啲人真係唔理性嗰隻屌

我都被人話popo

咁樓主又邊位
咩角色呀

你兩個乜七都冇做過就認係friend
咁我唔知咁樣做有咩用啦
依家又要洗底
想點？直接講畀我地聽想點？係咪出黎唱下雙簧？
如果你地有幫手咪照做，唔使彈出黎又唔知做咩

不過都係個句個頭開爛咗
講咩都冇人信 其實我都仲未信
始終一兩張相証明唔到咩 又可以偽造
只能講希望佢冇事

Hi
你又係阿sir?

未審先判？
我淨係睇到岳生救人 自衛 樂於助人
何來「襲」？

字眼真係要清楚小小
如果你真係真岳先生朋友
就要小心你講野啲用字

點解要信你先？

大家冷靜

張白車相解釋咗未？
我要作個conversation 出來有幾難？
兩部電話已經得

白車嗰張相係因為轉咗醫院，你可見到whatsapp 張convo 一開頭係律敦，但太多人轉咗去東區

又多隻狗仔？

你睇咗前文後理未

頭兩隻一定係死賤種狗

又好似有D可信，大家屌小陣先

多謝你信我地不過我地點嘗試fc 證明都會有人揾位人，所以冷處理算

你覺得呢

哦
即係隻輔狗喺醫院撞返個兄弟
見班犬畜同事扑佢唔死
就好心地幫佢搵星火
又搵之前拉過嘅抗爭者
"借佢ac" 影件岳字tee報平安

岳義士最新消息

有無咁撚曲折？

點解岳巴打
會同一時間
識咁撚多警畜朋友？
佢以前當差定點撚樣？

其實得雙花一個好短時間

戴定頭盔我唔肯定